夏天將至

肥人又極易燥底啦
係啊我啊

好想嘆冷氣

一入有冷氣嘅地方，成個人即刻「GUR」曬